邊個話琴日係休息日？比哂位人入

高院文字直播中

申請人表示蒙面法無法減少暴力情況。余大狀表反駁，於十月四日法例通過前有大量暴力情況，但十月五日起暴力情況減少，亦無使用催淚彈的情況。

推呀

有冇人睇緊

1/10

2/10

3/10

睇漏眼原來有po講緊，勿推